操你媽的,用資本主義的美利堅合眾國製造的電子計算器瀏覽連登簡直牛B死了

操你媽的,用資本主義的美利堅合眾國製造的電子計算器瀏覽連登簡直牛B死了